覺唔覺買咩狗屎垃圾都話新玩具既人好on9?

屌買電器又新玩具，化妝品又新玩具
點撚樣玩啊請問